1_greet_request
Добрый день! Меня зовут Даша. Я робот. Я хочу предложить вам подработку на личном 
автомобиле в сервисе Яндекс Такси. Вы сможете зарабатывать от двухсот до четырёхсот рублей
за час работы. Вы будете получать дополнительно тысячу рублей за каждые 100 
выполненных поездок. Скажите, готовы ли вы рассмотреть наше предложение?

2_details_question
Благодарю за ответ! Скажите пожалуйста, есть ли у вас личный автомобиль, иномарка не старше десяти лет или отечественный
не старше пяти лет, с отсутствием видимых повреждений на кузове?

3_thanks_success
Спасибо за ваш ответ, в ближайшее время с вами свяжется наш менеджер. Приготовьте пожалуйста документа на
автомобиль и водительские права. Вам также будет необходим телефон или планшет на базе андроид.
Хорошего вам дня!

4_thanks_fail
Спасибо за ваш ответ, извините за беспокойство. Хорошего вам дня!